【突發】yoho開始多人

屯元天手足去撚哂邊
yoho要人啊快啲出喇

push

推

推推
現場得好少人咋

再推
開始嗌口號了

現場啊叔好夠中氣
推

推啊屌

pish

聖誕緊係多人

防暴一到，落閘趕客

到咗，成六七架車

成班細路比人搜緊身

見到yoho出面有狗揹咗旗袋落車

小心啊手足